不推文回覆，唔該你地善用

成個連登愈黎愈多on9 post
有on9 響到屌唔好再示威影響經濟都七千個dislike
但你地仲keep 住推，真係好好反醒下

每一個垃圾post, 要屌都用不推文，唔撚該

推

推唔到

推比大家注意下

Push

希望你地善用

yes

推比更多人注意下